冷氣要開25.5度

Hi auntie其實有幾可冷氣可以較到25.5度
起碼我用親個啲都淨係可以開到25度或者26度
邊個醒豆諗出黎

不嬲開31度

諗出黎個件已經係on9, 得on9先跟住做

Hi你老母臭西auntie

25.5 不如唔好開，之前做個 office 開撚到 24~25 度，行開行埋出入 office 熱到 hihi

你兩隻人手filter

其實係講緊室溫25.5度

識開梗係開-273度

不嬲散熱裝室內，風口向戶外 ，真係覺得自己好環保

其實本身開25度都已經on9 仲要話開25.5度依個較唔到嘅氣溫就仲Ono